政府合署職員叫完32杯野飲外賣，送到門口話收工全部唔要

今次會唔會炒車呢

向部門投訴，冇回覆小額錢債見，整花佢個底想升職都幾難

睇人仆街

邊個部門

三點九叫外賣？
唔係又兜話lunch食無定時啲19野呀？

pish

送外賣既人好慘

賠一半啦

但係3:51叫外賣成4:48先話黎緊

係咪而家做政府工既真係仆街成咁。

推爆佢
咁撚賤

整32杯喎 似係小店

人地做官明玩9你

你智撚障？
32杯野飲.一分鐘一杯都要半個鐘.仲要計埋運送時間

推

32杯野，唔係奶茶 o 茶喎。

似散水野飲

屌你一個鐘頭後收工仲叫外賣

咁遲先送到,第一杯整既都變熱飲啦

睇定d先

開名啦

元朗政府合署9樓應該係地政署

聽電話個條友有無問人等唔等得切呢？

留名

間店應付唔黎又唔早啲講

唔理對錯
推定先冇死

push

發生咩事

8樓呀

留名觀望

咁你等唔切又唔早啲講

可能唔知阿sir 咁早收晒工呢

舖頭公審係唔啱 但唔要唔打去取消係狗既

屌你叫之前都預左要時間啦3:51叫外賣已經on 9

根據Google map 8樓好似喺

測繪處元朗測量處

Not sure ar

Push

應該唔好出 post

淋喺佢地門口地顫

我懷疑有人買咗餅呀蛋撻呀
無買嘢飲
之後阿sir 見到個個乾啃
就萬歲飲品
咁32杯，問下寫下搞到咁晏

全部係我估㗎咋

正常呢啲單 唔係會講埋想幾點送到?

係
一個唔講一個又唔問

野飲咋wor
收工拎走飲都得啦

如果呢單嘢推到上報

好快有人去埋單

做官個個怕死

仆街仔..
推爆佢..

8樓咪又係地政署

官字兩個口

大矖

唔推唔係人啦

32杯野飲.你想半個鐘內送到？
除左樓下茶餐廳有時得外
有咩可以做到

測繪處咪係under地政署

32杯啊 戇鳩仔
你平時叫一杯都要等成十鐘啦矇撚

難分對錯，店家有無講要幾耐時間做？最快幾點送到？
客人有無要求送貨時間？

唔理 推左實冇死

其實可唔可以報警, 話佢食霸王餐

咪係
又唔係奶茶檸茶一次沖十杯果類

政府部門啊頭通常會影左一張餐list出黎
好少會咁

咁仆街

32杯唔講幾耐你都預要一定時間先送到架啦
你唔係以為半個鐘就送到呀？32杯喎
話唔要就唔要

咪就係
野食就話唔得姐
飲杯野係唔係都要office hour 唔做野慢慢飲先得？

同埋落單未必係請個位
我覺得請個位好大責任咁遲先落單

可能萬歲果個收左工走左

此post支那人與狗不得內進
請先前往支那打有毒狂犬疫苗

4點幾話收工

咪撚扮持平啦

我都覺得似

落左單可以話唔要？ 飲品黎 你估電器？

咪同個政府一樣咁仆街
唔通仲會覺得自己係公僕呀？

咪係囉
平時等杯珍珠奶茶都要三至四分鐘啦

做政府既上有大仆街 下有大嘥鬼

做官大鳩晒架
點解你仲會幻想有人要揹鑊？

Lm

唔使整？

口頭協議有法律效力

係大有大既仆街 細有細既仆街

點解間店唔報警，叫咗可以就咁唔要？有曬名同電話

推爆佢老母

老實講 如果唔係做開呢個量既order 真係要唔少時間
要睇下間鋪有幾多人手 仲要應付walk in 客 假設有2個人做單 1分鐘1杯 佢仲要呢啲奶茶果汁 搵料都要時間 一個負責沖 你仲可能要包埋洗blender 部分 因為一間鋪可能得2/3部 來回都係時間
仲要計埋另一個要 預備32隻杯 餐具
準備啲架餐放32杯野 呢啲位想快都幾難

做好曬之後 仲要安排人手送貨 32杯你估兩隻手就拎得曬?未必啦咁又 當佢得咁都要上左車先有手打電話

點解上左車先打?因為4-5點係dc9交更黃金時間 應該好難搵車 可能4:15 出門但4:30先有車上呢 唔通未上車就打比你啦喎
到時遲左咪又取消

當然大家溝通都有甩漏 鋪應該要講大約用幾耐到 客應該要表明想幾點收到貨

無過程好難定對錯
但感覺上落order既問題大d

你估m記kfc禁粒制就出可樂咩

complaint佢蛇王

浪費晒啲食物，正一大嘥鬼
推到上報、起晒佢地底就差唔多

收到呢d order正路會暫時唔搞walk in住掛

政府工真好
3點九就等收工

4點幾收工 又可以問下係唔係彈性上班時間

咁都未上熱門
推爆佢

唔知佢咩規模 你walk in 入到去人地話唔好意思 做緊大單 你半個鐘後黎

無乜人會體諒到

留名睇仆街

推
政府啲人真係好pk

推到佢地仆街

地政總署
測繪處
元朗測量處
地址 新界元朗橋樂坊2號元朗政府合署8樓

睇杯知係鼎鼎茶，舖頭仔黎，平時只得一至兩個人

要點樣先可以做到唔搞walk in住

測量d啊sir點會等你個幾鐘

如果鋪頭仔連埋老細 應該冇乜可能

九成兩邊一齊做

推左先

拉半閘應該ok啦 一般都明

如果佢落單後唔要固然唔啱
但返工飲杯嘢都話人蛇王會唔會太誇張
連登仔返工唔使飲水？

留明睇道歉再上新聞再比錢

推上報

大家估下邊間做第一單新聞

留名睇炒車

地政署職員？
四點九就話放工喎？
早十五分鐘就走得，唔係蛇王唔通係彈性工作時間呀

睇定D先

lm

公務員要收工不嬲最惡架啦

如果唔係點解咁多人想考入去?

公墓員係咪咁慘平時唔叫tea
正常都預早兩粒鐘啦
你叫starbucks 自取都要

Fb段野佢話1648係的士途中
你知佢程的士要坐幾耐？

照上去 嘈9佢啦

做政府工死全家
系連登既我話既

地署處唔似紀律部隊，1823唔知可以逼到佢交人呢？

嘩 咁仆街既

打果32杯野要成個幾鐘
邊個會要
玩野咩

FB唔係話1648喺的士打俾地政
佢地已經話收工喎

陰毒咪放個電話上網 大把人問候同比蘋果

政府工班仆街嚟

公務員員工守則無白字黑字講明有 茶 break
而佢地公然喺扮工時間叫外賣飲品 而依又唔係正常人體必須要既飲品

路人甲應該要打去 1083, 投訴 8 樓員工違反工作守則, 等佢地開 file 去問下佢地佪阿頭點管理

店舖做唔黎，應該講預計幾時送到。

by the way, 唔係放5點半咩?

應該係兩邊都有問題。

散水早d訂嘛。

其實最好影哂電話記錄見到，對家係用政府電話打黎 (免得有人話可能比仇家整蠱)。
然後投訴佢地 ! 一定震哂成個部門高層

尤其係 依啲工程既垃圾部門
平時都蛇王呃 OT 呃架啦

咁撚講程序, 店主一方應該用返行政手段去玩鳩佢地

政府最驚上網

即係打和？

搵蘋果直擊訪問下呂生啦

巴打好理性下

推post 啦，問!你以為自己是金田一?

推到上報，佢自然會回應大家

打和

中立D講
落ORDER 果個有冇講大約要幾耐先有先
正常你叫老麥/其他外賣都會講低幾耐之後會整到/送到你到
你開波就講左要1粒鐘以上先送到,個客就可能話唔洗啦
當然,你可以話買果個都可以問, 無錯
但有經驗既話一定係同客講定先,費事走數

起碼有個呂先生認咗頭，順藤摸瓜，震上去

你企喺店主方向諗, 你都唔會問個客想幾點要啦

因為萬一個客講既鐘數 你自己做唔到 = 做唔成單生意

佢為左單生意 一定唔會主動問個客幾點要

話運送時間過長果啲唔知係智力有問題定肓
一間小店叫32杯有15杯要用Blender 打緊係耐啦

放個電話都足夠令佢需要付出比呢張單嘅代價換電話號碼

佢地班友當咗係汽水機

佢之前有公開，之後被人狂屌先删咗重post

唔好以為網絡公審大晒先得㗎，少年

政府工世界第一

一定要推撚爆佢地班仆街

推到上報

得返一個鐘頭鬆D 收工叫32杯野飲，你叫一間細鋪點撚樣整比你，平時你去連鎖個D買都得幾分鐘啦 ，間鋪點離政府合署又唔係近 ，屌你老母

係咪果個電話打去先
有人想做鳩阿呂生

推到呂生出黎回水兼道歉

真㗎 咁慘⋯⋯比人咁玩，但啲人都唔幫佢。不過香港人都係睇人仆街最開心 到自己就話人冇同情心

公道講句
叫個外賣 一個鐘後先出發係過份喎
正常人叫外賣 邊個會諗間鋪夠唔夠人手 生產力幾多
一個鐘後先話出發緊 係人都屌鬼啦
連登仔見政府就屌

唔係撐office啲人 但如果個外賣5點10分先送到 你係聽電話嗰個唔通叫班同事夠鐘唔好走，等埋杯野飲先？
老細都夠鐘就走 嚟到無人埋單唔通自己貼

小店下次可以的話講定俾人知要個半鐘先到，睇下人地接唔接受到先落單，咁就避免尷尬啦

日日OT班文員見到應該喊緊

輕輕一推

四點幾 很想要吧

可能已經放棄左

16:48的士在途中打俾佢，佢話要收工啦！
邊到有收左工嘅意思？

四點幾去個廁所執下野等收工是常識吧

你用吓個腦啦！地盤佬落好多個飯盒都會早啲叫啦！香港有咩店有能力一次整百個飯盒又要一個鐘內包送貨

如果係為咗單生意專登唔講要個半鐘嘅話就係間鋪頭衰啦

地政？4:48，走哂了～
會唔會係走哂無人夾錢，所以唔要

係囉, 可以係去到5點鬆D 到時已經收左工

小店已經難做
仲要咁樣俾人蝦
真係慘

玩鳩完100%無後果
你永遠唔夠佢鬥 所謂投訴都係安慰自己
一定無事

隔成個鐘先送收皮啦，正常都以為甩咗單，做唔切又接

我認為政府人員做法不當

記者朋友，我係惠康膠袋

連登仔最鐘意幫手叫外賣架唔係咩

4:48先上的士，5點前肯定送唔切啦 為咗杯嘢飲OT咩

呢度到底幾多鳩務員出入

小店下話
大把部門幫手關照你

老老豆豆，就算當佢係大型嘅連鎖飲品舖都最少要1個鐘啦 ，人地賣嘅係即叫即整，又唔係只做你地生意
32杯m記可樂就可能半個鐘後送到嘅
on99

有人講左好似五點半先收工
四點十已經係的士上面.元朗去元朗十分鐘到啦掛
計埋等life個d.最多一定五點三前到

口頭承諾都係合約，係冇錄音jer

連登好撚多ao
你見咁多post吹奏ao就知

有無諗過係仇家扮政府合署叫外賣，然後轉個頭話唔要

不過成件事好怪，如果單純想食下午茶通常都係叫附近嗰啲鋪頭，搞到要搭的士去送

負評果D又唔駁?

真心，第一批收448，第二批收518，邊趕到

若事件屬實的話
一定要搞大佢
搵報紙佬幫手
呂生好快跪低

不 得 不 推

小心炒車

垃圾公僕

留名 🥜

係 整1杯同32杯應該用同樣時間標準

政府文職最早都收5點半

你去打囉

差唔多4點10先截到的士，上到樓都5點幾啦

用口打，打飛機你就叻

d飲品咁散，一定係傳紙仔有人萬歲架啦

所以幾時都話要有通話錄音

呂生快出黎澄清一下

連登仔可唔可以唔好咁變態

3點9接order

成個鐘出32杯野飲？？？？

根本間鋪做唔切又唔講聲

個客見耐冇黎，打黎崔都冇用啦，班飲食大帝一定話就得就得

岩呀, 如果開波有講聲話要個幾鐘先送到
而班人又話無問題 之後又無反口 咁就完美KO

nope，地政通常係448 or 518，如果係測繪，應該就TO多，收518，TO通常有準時，無遲走

你同一間細間既果汁店買幾十杯野飲會唔考慮埋佢既生產力

拎住32杯 行5分鐘都唔想啦下話

大把post唔係
好多要早過8:45開工架

Lm follow up

鼎鼎茶d朱古力超好飲
不過間野真係得一兩個staff 平時多少少人買已經要等一陣
32杯佢地要整咁耐好正常

Port佢啦

連登好多鳩務員架

8點半開工都要收5點18分啦

人地又5係茶餐廰 真心得一兩個人一小時整32 杯又幾正常喎
5係針對正苦
但明知就收工仲叫一間要搭的士先黎到，店面得2-3個人嘅即沖野飮係有D過分嘅
不喜勿插

其實係咪間舖曲線賣廣告呀？

懷疑有人提早收工

屌你老母返緊工叫外賣已經唔撚岩啦
仲要送到黎話唔要
真係仆撚街到不堪
仲唔撚公開地址部門職位
搞撚到佢比人炒

你有冇睇張單 十幾款 唔駛一個鐘?
就算32杯一樣 都要時間

你解釋下公審有咩唔啱先

係做鳩佢呂生就唔會話收工啦
直接話冇order咪得

5你老母咩

炒過咁多次車都唔保持下距離？

又係地政

咁之後點？
事件發展成點？

政府佬為左準時收工咩都做得出

屌人返工嗌外賣嗰啲人有無返過工

咩懷疑 係肯定早收工
分分鐘1648姐收電話果下已經唔係office

撇開呢單野嚟講，準時收工有咩問題

一個鐘先出到理論上唔應該接 黎到杯野都變室溫

講到有真憑實據咁

個呂生似比人玩多d，正常叫咁多野飲點會咁多款唔同

32杯野飲
應該都有32個人嫁啦
32個都係個段時間已經走左

將會有投訴
之後話會查下 100年後都唔會有回音
兒登仔自行宣佈大勝 收隊

落order條友唔講要幾點送到
接order條友又唔問要幾點送到

3:51 接order , 當一杯要1.5min , 32杯野 4:39pm 做好， 用5min 執嘢出發，加5min 叫call的士， 4:49 上的士
其實間鋪已經好快手喎， 仲要有十幾杯有人話要3-4 min 先整整到一杯

iq題
淥一隻雞蛋1分鐘！
淥十隻要幾耐?!

推呀

公務員係有d post返0800收1648

稍為有d社會經驗都知間舖頭唔啱

肯定 又嚟連登神探 你估嘅就係事實

做政府個班會飲呢d野？

咁番8點咪放 448囉

測繪處返8點放1648 返8點半就放1718
疑似係同intern farewell

正常你外賣落柯打都要報預計時間啦
如果你遲過預計時間 人地唔要都好合理

你覺得人地有32部機沖野飲？

但咁樣咪證明間嘢得一個人負責沖嘢 如果parallel咁沖應該可以更快

你咪唔好信 由我炒車

推到班垃圾政府狗仆街

Lands係可以放16:48，因為佢地有時會番星期六半晝，果半日打散番俾平日

咁撚廢執柒咗佢啦

第一批返08:00既，16:48又真係收工時間啵

係咪用左app落單

講真成三十二杯又十幾款 用四十五分鐘已經叫好快

第一杯沖個杯好慘，天氣咁熱要放咁耐

食花生
等睇呂生還撃

有邊間嘢有32部機沖嘢？
同埋人地剩係做你生意？
執柒咗佢啦正苦

通常佢地d寫字樓點會有彈性

如果有冰箱就唔同講法

你似乎知D野喎

一個人沖有咩問題 機得一部既話 我擺32個人都冇用

鳩知你幾點收工

正路兩個人負責會更快，一個負責落材料，另一個負責沖

係撚全部雞蛋
Order要埋塘心蛋 鴨蛋 公仔麵口竹

鳩知你做唔撚切

咁撚多人講幾快幾快
心諗你整得幾撚快關我撚事咩 依家鬥快比賽呀?
話知你將2個鐘既野飲1個鐘沖完 哩個根本唔係重點

個問題係有冇講到幾點送到
同埋政府班人落單果陣又有冇話無問題照等

再加 雞蛋唔要蛋黃

係 我去餐廳食野落完單
只要佢唔事先講低幾耐出我都可以大條道理嫌耐起身走唔俾錢

真係好仆街

有冇諗過 其實咁已經等於1杯=1.5min(2人協力)

點解最近多左咁多on9仔專門扮持平，一係又專屌個受害者

叫32杯野
收五點
三點九先黎落order, 呢班人都on99

仲有正常人點都會至少會等埋啦
sharp leave 都唔差一日半日
擺明玩鳩間鋪啦

真心, 走人

間小鋪用frozen有冇買版權架
迪士尼d IP唔可以亂黎架

你叫外賣都俾左錢先啦

政府啲閪人不嬲覺得自己無錯
係全世界欠左佢咁

有曬電話點走得甩 就算舖頭遲 你自己都有責任打去催或者cut單啦

溝通好有問題，其實唔係應該喺電話講埋預計到達時間之類嘅咩

咁都唔上報?

間鋪肯定無同人要個幾鐘啦 正常麥記都會講俾人知預90分鐘先到啦

同埋除咗嗰杯苦瓜蜂蜜飲品之外，
幾乎都無重覆，假設每整完一種都要沖下個blender，
都要用多幾多時間

平時公司叫茶餐farewell d temp嘅同事
我地朝早就落單
預佢下晏到咁上下先送到嚟
講緊係好有效率嘅連鎖快餐店

鋪頭輸經驗 少接大order

推到佢仆街

有困難你唔出聲？你八點先打嚟我要等到你八點呀？

扮撚哂持平 要大愛唔可以笠亂下判斷

呂生 hi

咁你收工要早走唔出聲？
人地又會知你幾時收工呀？

Sorry唔小心負皮左

留名睇人仆街

定係你係涉事人呀？

比左錢緊係屌佢快D啦
依家講緊未比錢仲唔走人咩

上次食野, 見到有個呀姐堂食既
叫完野食,坐左10-15分鐘都未黎,再催單
之後唔撚等走人TIM 啦,香港大把哩D人

你都痴線咁樣做生意，使唔使擺埋啲錢喺門口任你攞做貼士呀？

如果去餐廳嗌個小菜好耐唔上 趕時間嘅好多人都就咁走

幫推

智障咪上網喇

落order時店家有冇講話要幾耐送到先？

明知係送office。自己唔問人5點o唔ok.
32杯嘢飲好多? 靜係嘢飲都要粒幾鐘。生意嘅嘢自己諗都唔諗應唔應付到就接。

笑死
咁家下係咪要佢等到8點先？
一個鐘送嘢好撚唔正常？你pizza hut m記送個餐都要瑋粒鐘啦
更何況32杯嘢？用下你個腦啦柒頭

正常人等太耐無回音都走啦，傻仔先慢慢等

究竟屌9間鋪頭送得果d人係咩心態，係政府狗定係呂生本人
而家講緊32杯，仲要唔係普通野飲
1個鐘頭32杯特色野飲我覺得正路

講咁耐都淨係識講
好叻架啦1個鐘唔洗沖32杯野
但又駁唔到賣家自己都有責任講比人聽幾耐先送到
連登仔真係對人唔對事

肯定無，佢講到明5點先到對方唔會要啦

一個鐘叫太耐？
小學雞未叫過外賣？

咁撚仆街

坐上的士先打電話確認就抵你死啦

咁多杯要早d叫啦

其實兩邊都溝通得唔好，
一開波落咁多單或者到咁上下見唔對路應該打俾對方問，
除非一早講咗要等咁耐咁就個客唔抵幫，
但佢唔要啲嘢飲個理由俾送外賣嗰個聽到真係會即扯火

人工又唔係低 咁撚無品
比埋錢 拎住飲洗死?

向部門投訴收佢皮

真係on撚9 講到32杯變出黎咁

駁唔到又喺度轉移視線打稻草人
柒撚到

最好個客落左order 後每五分鐘打比個客報告

4:48收哂工
唔係放5點既咩

有冇講底要粒幾鐘先送到先?
你岩呀
pizza hut, m記果D會講低幾耐送到架喎
叫過外賣未? 打去2180 0000 試下

其實聽電話果個有少少常識都會講聲大約要等一個鐘
但反正政府狗 唔幫

明知就收工仲叫32杯嘢叫人即整
人地一個鐘送到就話要收工 笑撚死

岩，由收到電話果刻開始拉閘唔做其他人生意，淨係沖你果32杯應該四點半前整完

多呀
你估可樂呀?

Pish

小店都無人屌？

叫杯嘢飲你自己做開傻鳩慢慢等唔關我事

on9，你任何一間飲品店都要返咁上下時間啦

你叫茶記個啲會講幾時送到？
人地電子落單呀？唔好再柒好無

政府工丫嘛，早走乜乜柒柒都冇問題架啦

其實2邊都有一半錯
不過一邊政府一邊小店 你話連登仔會點

黎黎去去都係得你地幾條柒頭死撐
到底你地係咪個1/32

好明顯格衰睇唔起人

入黎block7左好多傻仔 要幾無腦先講得出太耐
一個鐘做32杯 仲要坐的士送黎
咁撚無品既公務員祝佢早日死全家

定係你係個部門員工呀

無錯,樓下茶記會講幾耐送到
3個字就3個字, 半個鐘就半個鐘
依家間野咪柒左囉, 的士錢都蝕埋

唔係話？唔做手walk-in 客？唔通搵閘咩

送成粒鐘
唔要味唔要

點解咁早收工

想知放五點定五半

呢啲仆街死全家

愈死撐愈想整死佢地

因住炒車呀連登仔

推撚到佢仆街啦

大把茶記會講
個阿姐唔易做架
又要收銀帶客落外賣

又一個傻仔

個班正苦柒頭死全家啱架嘢
嗌完嘢飲又唔俾錢 我理撚得你幾時收工啦

唔撚識用腦諗架咩 乜都要講？
整32杯唔洗時間？叫個外賣你都會預早啲叫喇 32杯預一個鐘左右差唔多掛
乜都要講洗唔洗提你要唔要飲筒飲野啊

成粒鐘大佬
送到泥都變熱飲

成32杯咁浪費唔推唔得

客固然係仆街
小店食唔到張大單都應該一早要出聲

錯係個客錯
蝕底就間小店蝕

佢而家點食唔到法？直頭快過預期

繼續搞大佢啱架啦
唔使理班柒頭啲歪理
話一個鐘等外賣耐真係笑撚死人

老實講32杯唔同既飲品，先唔講連鎖店，小店正常都唔會做過一次過咁大量同咁多款式既單啦，其中仲有好多影響因素（walkin 客既order，人手，機器問題等等)正常應該係好難預計個完成時間

啲語氣係典型facebook廢中扮中立咁 係差咁啲錯字

仆街客

公道呀
政府班人最後唔要係狗
但落單果個醒少少 就唔洗蝕的士錢

32杯想5分鐘搞掂

話小店唔主動問幾點送嗰啲 真係 ON 9 仔嚟

你諗就緊係諗得理想啦

現實中既腥港 有冇舖會主動問你想要既野 想幾時要呀 ? 你問乜都極少會有店舖咁做啦

根本「幾點送到」依個責任 主要係在於 買家一方

你買樣野 or 買一樣服務, 自己唔去問幾時會到送貨 仲旨意人地主動問返你 ?

做唔到張單 就唔好接
接咗要加返句預個半鐘
小店大哂呀？
不過呀呂生就咁話唔要又仆街d 最多吹下人

睇落其實係食到 一個鐘其實唔耐
係時間同溝通問題

老老實實，32杯打禁耐真係on9 無人叫你一杯一杯禁打

妳講野真係好撚on9，打個比喻妳係Starbucks排條十幾廿人噶隊，都要差唔多半個鐘先擰到杯野飲啦！而家仲要係整32杯唔一樣噶野，用下妳個腦好無

小店食唔到大單就唔好接啦

屌你老味有時叫麥麥送都9個字至一個鐘啦
話人地耐果啲正一仆街港喱 以為自己係客就大撚哂果啲 賺你果雞碎仲要睇你面口果種

咪臭係，應該整好一杯就即刻送，一杯一杯咁送啦

不嬲政府地方過左5:30都唔好 過去啦，趕你走架
文化黎，要佢地OT？ 搵把刀對住佢地，先有可能.....

想問下應該點做

賤客

啱呀芒果苦瓜士多啤梨個啲放埋一齊打呀嘛

公務員真係特別仆街

推到上蘋果

要班仆街公務員冇咗份工

你未做過咪預計唔到

人地開鋪咩時段有幾多walkin客正常都有個數
要比個預計時間人唔難

同埋聽電話聽到係政府部門order都估到人地5點收工啦
就算比你16:48己經去到人地門口都有問題啦
叫人12分鐘飲哂杯野佢

正常老細呢啲聽到直接話無, 做唔切啦
利申︰返office工好多4pm己經話唔做外賣tea

好多款式幾乎無重覆喎

有攪拌機係可以一次攪十杯咁？定係全部開粉沖？

留名關注公務員叫外賣文化

蘋果報料熱線有錢收，係出賣同事既機會！

就算間野遲成粒鐘,咁撚大個部門最多都係下次唔最叫哩間
要人地搭車黎又唔比錢又小家得濟
同埋叫得外賣預1-2小時都好撚基本咋??仲要係政府部門
點睇哩單都係個部門柒

大佬你平時哎一杯都起碼2、3分鐘啦，仲要咁多雪巴乜柒，部機唔洗都要過下水下話？
真係唔好衝出黎柒啦

哩樣真

要睇間小店有無提到要整幾耐囉

班廢人叫得野飲肯定預半粒鍾到就飲到

但小店佢明知自己小店 應該都估到正係制作都要45min啦

根本呢d就要落單時傾掂數

所以咪蝕的士錢囉

一個鐘都送唔到抵死啦
我去茶餐廳叫蒸肉餅，佢都會問我預20分鐘有冇問題
你一早講定要個幾鐘，直頭唔會搵你買
間鋪頭又要接生意，又要做唔切，抵撚死

可能佢係有份叫外賣嗰個呢

係政府電話簿搵電話同佢地部門呀頭投訴先

知唔知到會點解要提早落單

極度懷疑開post個店主有隱瞞

無可能成32杯落order兩邊都無提過大約整幾耐
個店主仲要call的士去, 32杯個利潤有幾大可以搭的士去

感覺得店主高估自己能力, 應承左人後尾發覺做唔切
唯有飛的送外賣, 結果比人彈回頭
之後唔抵得開post公審人

一陣搵食環玩你

啲人係咪連常識都無
一啲話同款=一齊打，你搵部打到10杯嘅攪拌機黎睇下
其實佢地係咪以為開粉就搞掂

ok有十杯一樣，仲有唔記得三定四杯都係一樣，
32減5都係27，即係都要整27款，
整呢啲汁照計每整完一款就要沖一沖機，
如果唔係會溝埋啲味

有冇FB LINK??

on9仔 32杯 仲要好多要榨

你有冇諗過 佢係同一時間要32杯 當佢齋斟水都耐啦
小店可能已經微利 仲話咩分半張單比隔離 邊有老闆咁弱智

原來真係會用的士送外賣

神探

fb已經del左post

當自己名偵探柯南咩屌你

多又唔單聲? 明知office 又唔問?

政府班碌柒 實無諗過連車鐘成個半鐘先黎

黎呢度又唔齊人(因為有人早放工)所以就唔找數比人

杯野擺明拎得走飲

間鋪係接完32杯時都要講明 我地得1部機 要沖好耐 呢D說話

你叫過PIZZA未呀?

On9 仔拎住32杯野飲唔搭的士去搭地鐵？

我認為政府部門應該有更好的處理方法

記者朋友我係女子月巴

一於公事公辦

到果汁先生當橙汁

呢個page真係好撚柒架

d comment又柒下柒下架

我以前成日留言串鳩佢成百幾個like撐 佢唔鋸就ban鳩左我

你係屋企整一杯試下先啦不如

口頭承諾上到庭都要賠

懷疑都唔得咪撚討論啦

有幾可送外賣搭的士送呀
一時又話小店一時又豪到飛的送外賣

十成十店主自己判斷錯誤啦
如果店主係心安理得32杯係要整咁耐, 點解唔慢慢行路送

BTW 最尾幾多人坐的士送果32杯野?
就算有個箱仔 都無理由1條友拎得晒32杯?
如果唔只1個送既話都幾甘
的士錢+回程車錢+材料錢+1個鐘既租錢+1個鐘既燈油錢+ 1個或以上既員工人工錢
根本係蝕住做

仲話反地產霸權，小店以為唔使做啦，

俾曬d大集團連鎖店做啦，咁佢又唔驚你唔要，佢又蝕得起嘅

拎住32杯野 幾多點都好 唔飛的唔通坐巴士?

睇人仆街最開心

叫pizza hut 外賣個半鐘係基本

有殺錯

咁早收工

報紙又冇錢收，點會幫

唔明點撚解有人用呢個做例子

坊間玩叫PIZZA 一定寫明製作需時 大家都知要烤要焗

但野飲鋪 佢肯定係預料唔到 4點幾先到 班撚樣又趕住收工架嘛 六親不認囉

人地鋪頭仔一定無錄呢次音 想追既話 就玩書信投訴

揸電單車加上拓海嘅技術就得

等比人炒, 政府好睇呢d野

del左post啦 9成有職員見到就即刻話小事化無 找數

好撚多on9
32杯 1個鐘送到仲想點呀
叫個pizza都差唔多時間啦
仲話人地小店就唔好接
靜係落完order 送到你面前 而你又唔取消
就已經有問題啦 仲討論咩快慢
仲要人地店仔估你班撚屌幾時收工咩

有時貢茶都會

平時一杯冬瓜茶等都 5 分鐘啦型人

好簡單遮攞返去鋪頂賣比walkin咪得囉

推到上報，迫條仆街找數

鼎鼎茶老闆娘好撚慘 間鋪平時已經無乜人幫襯
因為對面行兩步已經有清玉comebuy貢茶呢類，起碼5間珍珠奶茶鋪對死佢
32杯呢張單可能已經係佢全日接單量
開心死老闆 點知...
幫襯過間鋪幫手啲人都好nice 人善被人欺
好撚心佢玩就玩垃圾連鎖大鋪啦屌佢老母
就算蝕都係公司蝕唔係個員工蝕

上面唔少人覺得放咗工先飲係有問題咁

32杯嘢飲，仲要明知係小店嚟，就算間鋪頭唔講，都應該預咗耐啦

Pizzahut叫外賣送上門都要半粒鐘啦
何況係咁大單生意

又有哩D ON9
你地識講討論咩快慢做咩
你自己唔講明幾耐送到 之後柒左就公審人
對家係政府姐就要撐你小店咩

delete左post?

地政啫 佢係送去衛生部門 就唔好諗啦

不過有人匿名秋後 都唔出奇

明知收工就咪嗌外賣啦

政府咁早收工做咩,OT啦

佢叫凍飲/熱飲 叫外賣本身個質地都會差啲 咁而家想坐的士快啲到客手飲都無可口非姐 到時退貨咪一樣柒

其他唔知 今次用的士送我認為係店主貼心既表現 如果冇得claim

希望巴打你可以睇清楚先答

政府要OT既部門 係有 但得幾個部門先會囉

大家準備5點/5點9落閘放狗

連登仔返學多梗係少成村人嗌tea
你試下打個電話去starbucks 叫32 杯睇下要幾耐

車錢都蝕埋
最大問題係取消order都唔出聲，要等到人地打電話過去先講

繼續推post

蘋果記者快啲搞大佢

宜家唔係32珍珠奶茶渦！
屌你老味最多果款先兩杯.....逐款整都有撚排啦

睇清楚啦
有咩問題
CHING 請賜教

第二張圖啲字係咪唔識睇呀

閣下啲常識同邏輯真係令人發笑 憑咩咬定小店係賺緊錢？ 唔駛沖都知 高估左自己咁囉

無錢買tea,趕住返屋企做功課

自膠
原來有款10杯....但都十幾款野飲

比人叫外賣？

跟據政府電話簿

元遙政府合署，地政署，無一個姓呂既人。

支持老闆/員工交待清楚詳情
幫你推上報

係呀，做生意必賺架

人地沖野飲個機好多時擺晒d料入去其實真係沖得一杯
我當你兩杯一次都要分16次啦
我當3個員工沖(小店真係分分鐘得1個)都要每人5次啦下話

老實講你要32杯野飲仲要外賣 人地standby淨係幫你沖?
你order果陣人地可能仲有幾張單做緊唔得?
就收工好難仲要杯野咁你又就收工先黎嗌?
食完lunch嗌唔得?

你係街客排左隊買完你都唔想人地收到個電話就做左人地先掛
仲要32杯 到時又會屌鳩人唔做左本身d單咖啦
喂大佬人地一路跟單去做都好合理姐下話

成件事如果小店冇同人講聲話要等耐少少既俾個大約時間人既話佢係有唔岩, 但嗌撚左32杯野同人講收工唔撚要就一定正仆街

上面講左根本蝕住左
的士錢+回程車錢+租+水電+人工

唔撚識預時間咩？弱智架你？
叫外賣你自己都會預個時間喇
人地地盤叫飯都預成個鐘前叫定 你都on99
洗唔洗話埋比你知要唔要飲筒去飲野啊

寄張單呂生叫佢找數，唔找就報警同報公務員事務局

利申：公務員

香港野關你隻大陸狗咩事呀

政府班仆街真係
整唔洗時間咩 一句要收工就唔撚要

認同呀, 所以依家咪蝕晒錢囉

仆街就仆街啦 都可以有咁多人撐？
有用腦都知32杯唔可以15分鐘30分鐘比到啦 未去過實店買野飲呀？ 你買一杯前面冇客都未必一兩分鐘比到你啦 仲有人話唔通八點先送到就等到八點 咁而家人地一個鐘就整好 係合理時間喎 整到八點就梗係唔合理啦 咁都可以用黎做反駁？
你去foodpanda個類外賣服務 本來話半個鐘送到 後尾變左一個鐘先送到都冇得取消嫁！只不過係因為比咗錢先所以無論如何都硬食咋嘛
可以有人話有d人去到餐廳等得耐都走人唔等 但落柯打個個嗌緊32杯野飲 損失既相對會唔會多少少？ 做人有返d責任心同理心啦好心！

做唔切點解要接張單？

佢可能未出社會，唔好怪佢

如果係真既 政府D人又係衰 叫下午茶飲你就都早D叫啦

不過間小店都幫唔落, 明知政府準時收工仲要接order

但就咁睇呢件事 都唔排除係惡作劇

5點就收工，屌你老母

如果係返0800，放1648係正常喎
好多部門都係彈性上班時間，唔知就唔好衝出嚟7

呢個淨係得Senior或以上嘅人
普通SO TO唔會有名
但係根據測量處內部組織圖 元朗好似真係公墓員姓呂...

啲intern星期五先走喎

呢度太多中學生啦, 試下叫佢地留堂留到5點鐘都未走得 睇下嬲唔嬲?

真心可以開名...

又推

又到暑假d小學雞又出黎刷存在感，單機啦傻仔摩打手

話等得耐咪唔要果啲人第一日黎香港？
定第一日叫外賣？係香港無論你買咩都預左要等

何況係外賣 何況係小店
明知自己趕收工 臨收工前先叫外賣

趕時間大可落單講清楚 真係等唔切都話可以打去睇下有冇機會可以cut單 依家一句唔要就唔要 係咪政府部門都抵屌啦
素質問題

冇話做唔切

不過啲人expect 小店會知政府5點走

唔會ot 準時放

呢個淨係得Senior或以上嘅人 普通SO TO唔會有名
但係根據測量處內部組織圖 元朗好似真係無公墓員姓呂...

其實宜家根本啲政府撚有問題啦

就算個老闆唔撚講幾耐先到，有腦既見得番一個鐘到收工都會問下啦你咁多個Order
第一次叫外賣咩？ 人地淨係做你生意咩真係？

叫外賣有咩問題？
問題係唔撚要咋

都仲未計要兼顧埋街客
呢間咪算快
利申做過飲品店

仲要SHARP 5點閃

留名等睇連登仔集體炒車

我打落去樓下買6杯Starbucks都預佢4-5個字
邊有可能3點9打去落32杯野飲
就算到時間鋪唔接 班人都係On撚9

咁講應該無鋪頭會執笠啦 yeah

爆多D

知道你只係發夢知道

叫班撚樣埋單啦

係真的話,真係幾狗

強帖留名！

公務員最仆街
好多廢中廢老好鬼串
份工金飯碗冇人炒
hae 做
一早買咗樓
賺緊幾千萬
又有退休金長糧

係咪俾人整古呀

會唔會只係d文職仔

用app落單所以硬食？

要網民幫手，最起碼都放個電話出來啊

點計都係班係私人市場完全不能生存嘅人錯

唔係香港係洗黑錢基地，政府連養班冇生產能力嘅人都冇能力

炒車 啪啪啪
炒車 啪啪啪

Carto 行業多賤人，元朗多女比阿頭食波餅，北角就祼洗碗碟叫春

唔出奇，落柯打叫外賣都係D細粒負責叫

可能係intern仔打電話 點知變咗代罪羔羊

其實政府果個address book好多staff都查唔到, 唔係對外果d已經全部查唔到

連登仔平時嗌外賣搵Flash送？
你平時嗌M記 kfc都要一粒至粒半鐘啦
而家講緊人地32杯野 一粒鐘已經上埋的士 正常時間下麻

不推不是人

炒撚曬成個部門
等啲廢中廢老無退休金長糧
心都涼曬

則係仆街黎

係粒幾鐘上埋的士, 唔係送到門口呀.
32杯嘢要做粒幾鐘. 自己無料做就咪接張單啦.

呢個post好多離地撚小學雞，覺得沖野飲可以唔駛時間沖出黎，不食人間煙火咁

但人哋寫係8樓喎

我咪話如果小店冇同人down聲都係有問題
另外問題係你嗌外賣自己唔識預時間?
我當你有預 比預期遲左到唔識打返電話問?
你等左2粒鐘pizza未到都會打去催掛?
如果你打左去先人地都未岀咁同人講唔要咪冇問題囉
你又唔打去催 又老撚奉覺得32杯野飲可以好快到
到左先話唔要既仲唔係仆街?

成件事要睇下點溝通
小店有講聲/班人唔問就正苦班人仆街
小店冇講/班人有問但小店為左張單吹水話黎緊既就小店自己攞黎
大家都冇既 打和啦

嘩屌，咁仆街？

你有冇睇清楚個時間

應該要睇佢有冇同條友講 要幾耐先到
common sense 啦

呢d傻仔小學雞即block唔駛諗

咁都可以自High
知唔知乜撚野叫小店， 真係落半閘同你做大單Order？ 俾啲常識啦傻閪，點會唔做埋街客呀？ 點樣為皮呀？ 仲話咩一個鐘淨係生產到32杯，縮番入你老團個閪到啦

你會唔會屌柒M記冇料到
送個餐都要送粒半鐘
叫得外賣就預左耐架啦
唔等得就自己落去買啦

推推推

咁要幾有料先可以接?
5分鐘內岀到32杯?

似喇，嗌散水野飲

TO 肥妹仔，有人報夢

老母

政府啲人邊有同理心

好大嘅官威

做做下野有下午茶飲咁好呀
唔洗做呀

政府公務員好仆衔
一邊就串串貢
另一邊就怕死好驚傳媒
搞到冇職升
冇分工長糧

MORE

政府合署對面已經有間珍珠奶茶鋪
冇人落樓買

呢個post睇到啲香港大客幾撚肉酸
完全唔企人地到諗 完全無同理心
比得起錢就係皇帝呀

做過服務業先明香港客最西

收工咪打過去取消囉 唔係要教呀

全能的記者
快啲幫下小市民
小商戶
出一口氣

邊間報館報到呢單料
我會 畀錢買一星期報紙支持

差唔多2分鐘一杯，你仲想點？
加上人地都會開鋪頭做其他人生意，我覺得已經好快

再講，一間店有幾多條友姐，俾盡咪5～6個

一個post可以block鳩哂啲小學雞

不如你用個腦諗下.
去一間台式食店. 間鋪可以有幾多個客. 再諗下一間鋪得32個客多唔多, 又諗下要等1個幾鐘嗰32個客會係咩反應?
你去餐廳, 叫樣嘢要等15-20分鐘, 人哋都會講聲先. 正常15-20分鐘唔到已經屌晒鬼啦. 等半個鐘唔走嗰D 唔係廢佬就係廢青
我當你32個客又要另外做多32個街客. 要等成20分鐘既3-4倍時間先至整到? 好L嘢!

公務員點同你私人員工比較
公務員日日幫你地市民做野
送成粒鐘都未到, 口乾好正常
咪自己去買野飲

所以間野就係無M記咁有經驗囉CHING
你打去叫外賣M記都會講低1粒鐘後送到黎
嚴耐既話, 客人可以即時取消
如果講左要幾耐左右, 客又應承
最後反口, 屌都可以屌大力D啦
依家政府班人係狗, 但蝕錢既係間鋪

得喇得喇
最撚有腦係你
番去做暑期作業啦

記得block .
小學雞未出嚟做過嘢, 未俾人催過?
呢個世界就係咁現實.真係唔知邊個先係小學雞.
你係咪以為D 人, 好似你上家政課咁, 俾成粒鐘你榨一杯西瓜汁?

你去餐廳or酒樓, 記得數下人頭先呀. 32個客你要等粒幾鐘都唔好出聲呀

用間食店同人小店比 機器都輸一截啦

公務員好多閪人同仆街，副嘴臉好乞人憎

講緊個post既回覆呀
打個電話取消都難 班公務員都低低地
怪唔知得搵政府做野都咁西廢

老實講，送外賣預一個鐘有幾奇

無公務員話人地葡萄佢地先批評佢地

之前做過政府工
班高層公務員好撚仆街
好q串，因為鐵飯碗唔俾人炒
個個食正香港最好嗰幾年
專業炒樓
好多都好廢
唔值賺咁多錢

開個電話親錄出黎睇下再討論
免炒車

屌...原來真係讀屎片中
搵你補習就死啦. 係咪一日只教ABC三個英文字?

記錄

連登好撚多公務員，官官相護你曉唔曉？

買杯天仁，前面唔夠十個人，都要等15分鐘啦，想知話佢慢個啲expect 幾快會有

唔奇呀, 但有冇講定先?

成件事都係溝通有問題
個客未必係錯嗰一方
要睇對方講乜

但原post佢自己刪了, 炒車味濃

我覺得小店高估左自己能力

收皮啦VTC仔
報VTC英文課程咁撚把炮呀

收皮啦

你慳d啦
答我問題未呀要幾有料先可以接32杯單?
唔怪得香港服務性行業咁難做

VTC仔=小學雞?
哇. 你又幾好邏輯喎. 你讀乜書讀到你諗嘢咁弱智

呢一點除非有錄音
否則真係各有各講

好撚肥個條女？

其實個問題點 係在於佢大約4點叫5點先到

如果佢3點叫 4點到都冇問題 因為仲有人

所以討論佢32杯一個鐘係快定慢都其實都唔緊要

係咪?

第一杯已經等左成粒鐘，質素都變差啦

[img](null)[/img]得初中程度咋
26個字母數齊未啊

叫外賣有常識都知要等
你等唔到要收工，就唔好叫
一啲同理心胡冇

人地蝕本做你單生意
仆街公務員去死

三十二杯沖八九個字算係慢

連鎖咖啡店一分鐘起碼兩杯

你咁撚把炮考個IELTS高分過我黎睇下囉
不過睇你咁撚廢都係算罷啦

如果間鋪堅稱有講到個半鐘先送到 而個客又OK
完全支持間鋪去追究
如果無既話 當買個教訓啦
落單果陣又唔講 上的士之前又唔打一打比個客

32杯接唔到就咪撚接啦
你唔好出年先到

連登仔幫潘杰瘋狂外賣
以為燒到去政府

我洗唔洗餵撚埋你飲呀？ 你叫32杯野飲都知要預時間啦下嘛？

26個字母識唔識得齊=小學雞?
吖. 讀書讀壞腦?
VTC=小學雞
26個字母識唔齊又=小學雞.
仲有乜嘢係=小學雞架?
真係好想知你讀邊學校讀到你個腦咁.
係喎. 又話block 我既? 講架咋?

係呀 但好多傻鳩係咁話
你估唔洗時間呀整32杯...1粒鐘已經好快啦
根本哩個唔係重點 證明連登班人幾有智商

你不如自貼IELTS 分數嚟睇下.
係咪同你話block 我一樣. 得個講?

開名搞大佢啦，第日實有個懶係老練嘅老野笑騎騎落嚟俾返錢

你咪同佢玩人身攻擊啦
佢又人身攻擊你又攻擊返你同佢有咩分別
低手先會冇論點就玩人身攻擊

屌 係咪咁撚多細路仔呀
講講下呢單野走去嘈英文
屌喇星重要搬埋26個英文字母
真係屌你老味chill登

咁撚廢仲有資格笑人英文
係咪自悲到自大啊
你先貼你既英文成績加埋會員名
我貼我既成績又有咩問題
只係我需要聽你話做乜就做乜

咁多時間去學好啲英文先啦垃圾

呢啲單係我就唔接，錢到手後自己嚟拎

分唔到啲人係打手定冇腦到咁

不如你答我先.
應該要等幾耐先可以取消ORDER?

有咩好嘈
等記者調查一下
訪問下叫外賣公務員
同間鋪對質
就知真相

沖幾耐既時間點會唔係問題
你3點10落單 人地搞1粒鐘 差唔多5點先到
人地唔要
如果半粒鐘到到 4點半到
人地或者會要
點會唔係快定慢問題
而家沖得快定慢咪就係會影響到office d人收工未/要唔要d野飲呢個結果囉

叫幾十杯野飲你預人地廿分鐘到 仲要間野話要搭的士先到、啫係都有一段路程、你老母係咪明玩野呀On9

yes

推 啲仆街死全家

Carto 不嬲都多
元朗更加多
尤其啲女

小店就咪接電話落單嘅外賣啦，下次連登仔叫五十杯去美容院點算

入單時間係3：41，咁打嚟叫外賣應該都係3點7左右，佢4：48仲係的士度，已經個幾鐘啦，政府部門五點收工，得返12分鐘仲要唔知幾時送來，點要呀

沖得快慢係問題 但唔係討論既重點
重點係店員接完order講聲大概幾耐先整完/送到都唔係咁難姐?

講係咁講 正常客人覺得耐會打去問 /催單 /取消 而唔係人地話黎緊先話唔要

所以我假地佢覺得一個鐘32杯係接受範圍

整咗送到門口話唔要, 咁仆街都有, 良心過唔過意得去

冇錯

講唔贏走去話人係小學雞. 俾對方揭發原來啱啱先考完DSE, 照計正職都冇做過
惱羞成怒轉移視線話人英文差.
真係唔知做乜.
無聊睇一睇某幾個. 原來好多都係正職都冇做過.
child 登名不虛傳.

人哋小本經營
一句收工就唔要
有無咁撚過分呀

政府專請弱智

仲要係嚴重弱智個班

不如又等我解下
公務員有個習慣通常過proba/升職會請全office飲野
所以呢d一定唔係即興, 係預先知
咁點解預先知都咁遲嗌? 通常都係一個原因 - 度縮
因為放工前d人通常出左去開會或visit之類, office係最少人, 所以揀呢個時候請個cost最低
所以呢個咁遲叫又唔俾錢既九成九係仆街
利申: 識人做政府工

雙方都有責任.
買既唔講幾點要收工.
賣既唔講幾點會到.
不過賣方擺上網就覺得自己啱晒冇責任

做過正職又點
咪又係港喱以為自己顧客就大哂咁撚西
有冇考慮下人地？有冇同理心？
叫個M記都閒閒地一個鐘啦
你叫人用個腦諗下既時候你自己又有冇諗過呢

仲有轉移視線係你自己cap我圖先個喎
調轉黎講都有

其實小店有冇同人講大約幾時送到 平時叫糖水人地會講要整幾耐

單憑一張單一張相 唔代表d咩

事但啦.
想讀VTC=小學雞
因為你唔POST IELTS而證明唔到我英文差過你=小學雞
OK?

唔識回可以唔洗回
唔洗選擇性回覆喎

兩邊都唔抵幫，
做過生意/飲食應該知，
有 d order唔係能力以內唔好夾硬接，
除非主動同個客講好，個客話okay,
可能有人會話叫得多野就預左等，
每個客都係咁就真係開心囉，
如果下次有客叫60杯80杯呢？
2個鐘3個鐘後送都接左先唔傾好先？
一般叫外賣既人無論佢地叫幾多野，
佢地都係預期唔洗1個鐘就要送到比佢地

另一邊又係衰，
衰在明知自己唔要都唔出聲，
中途又唔打去吹單/cut單，
搞到整好晒又送緊果時先話唔要，
一d同理心都無

就算有講過都唔知
佢擺得上網就諗住賴哂落對方度

地政署個網站話辦公時間係咁

各分區地政處

上午8時45分至下午5時30分

喂，office hour嘅意思係呢個時間上嚟係要有人係度架喎，4:48 話收工，搞笑？

上面有人講左
佢4:48 打去, 人地話收工啦喎 唔等於已經收工
可能係講緊佢黎到果陣已經收左工
(或已經有班長老走左, 無人找數 )

呢個post好多公務員係到撐返自己人

發夢聽番黎，連燈仔今次炒硬車

成個劇情出撚晒嚟

炒唔炒車都推一推先

4:48先話上咗的士. 送貨既嘢, (多數)有遲冇早. (其實如果送貨人覺得自己唔係遲咗, 點解要打電話去呢? 我只係用返遲到人常理去諗, 嚟咁嚟咁, 好快到)
同埋政府人返工時間唔定. 唔係全部同一時間返工放工.
都係嗰句. 唔係話幫邊個. 雙方都有責任

炒唔炒車都推啦 真理越辯越明

聽日新聞一定有舖頭訪問
等睇個伙計鬧爆個客
如果冇訪問 就係間舖身有屎
總之有戲睇

搵到姓呂條友先算啦

無人飲關人鬼事？話知你叫完擺係度攞嚟睇
叫咗嘢唔洗俾錢？

我呢到有日最早可以收四點半

有 time slot 係08：00-1648

買嘅無損失有乜好擺上網
如果係prepaid 佢咪一樣

篤手指叫外賣呢啲真係講個信字
就算各有疏忽
都送緊嚟飲杯嘢啫咪飲埋佢囉

見過有人又係玩到咁串
間舖結果情願以後唔做嗰間公司生意
間公司仲係好差多人好多單

pizza hut個餐咁細都要等2個鐘啦

雖然我同意間舖要量力而為
做唔到就唔好接

但你呢個比喻有啲廢
一間餐廳32個客真係唔多
但一間餐廳唔會同時間有32個人同一秒鐘入去
如果唔係淨係落單都應該要等半粒鐘
等野出又等多半粒鐘
邊到有得比較

小店知道有咁多杯當然要同個客講大概要等幾耐
唔知佢有無咁做啦
無咁做而地政話唔要咁都無辦法，你無事先聲明係蝕桌
如果有講咁就係班仆街真係好仆街

其實呢度係唔係無人叫過大外賣？
32杯唔駛一個鐘上到的士已經算快
你要諗下人可能得兩三個，blender可能得兩部
仲要接街客
效率已經好好

話可以唔接街客班人
俾著你去到貢茶，貢茶同你講做緊外賣唔做你生意
你會唔會即場開佢波？

1823 記錄低
迫佢回覆

後面認同 前面唔認同

巴打係唔係好少叫外賣 好多外賣仔出車都會confirm下先 大家預時間

扮咩客觀

32杯野當你兩分鐘一杯
個幾鐘先送到好過份？
莫講話細鋪,大間少少都做唔到啦

叮個饅頭2分鐘,叮32個饅頭又係兩分鐘

啲人講到唔提個客係合理咁 咁人地唔要蝕錢都好合理 唔好提

叫外賣等一個鐘有幾閒？
班仆街知道自己唔係收6點，就咁撚咁憫水先叫外賣啦
仲要人地打去先出聲話唔要

純粹覺得間野以為放上網公審就可以有人認同
但其實間野唔係無責任 上面巴打講得岩
如果下次有人訂80杯 當係私人公司即興打去訂啦
你又唔同人講要預幾耐 問人等咁耐O唔OK
2個鐘後上左車打去話送緊去 唔係次次個買家都咁等得同有人情味
長遠既話蝕底既只係公司

利申 非公務員 就算今次件事係私人公司發生都係咁講

力推

又要推

政府請埋堆垃圾

唔提咪自己蝕囉

幫買方又話係公務員打手.
幫賣方又話係鋪頭打手.
2個都有責任又話扮客觀.
child 登仔真係無L敵

有冇人仲搵到FACEBOOK 個POST, 好似搵唔到

呢度好多都係果32個人

32杯唔係杯杯都一樣款喎

應該有人mon 緊post

用屎忽諗嘢

唔好意思，連屎忽都無

邊撚個唔知要預時間啊？
去kfc phd 呢d叫外賣 都會講大約幾時送到架啦

真 又識講到個客明知咁多杯就一定要好奈咁
做飲食就知真係咩On9客都有
客再清楚都唔會夠你做開果個清楚掛
自己做果做都唔提人 怪得邊個

合理,點解唔合理
人手唔夠,咪要排囉

推到上報啦dllm 蝦9人小店

真心睇到佢地話一粒鐘整32杯野飲連埋送外賣唔難 呢班人到底係00後未打過工，定係做緊政府d垃圾R工

怪就怪依家係小店VS 政府

會冇咗份工

點會呀

即場柯打32杯要用一個鐘真係已經唔算慢
利申：咖啡仔

事實，打手咪打手，怕咩認

到底呢個post 有幾多嗰個office 嘅人？

諗起之前有個巴打叫麥當勞
2點幾開波就叫
完場都未送黎，以為漏單無理佢
訓到5點幾有人拍門送外賣

4:48 佢話係途中，可以係上咗一陣，可以係啱啱上
同埋送貨通常係就送到先會打電話...

政府人返工時間定唔定其實唔係重點，重點係辦公時間寫明，重要係政府喎，私人公司就無所謂啫。如果學上面話齋，大粒嘢走咗，咁你嗰度有人嘅話有咩原因拒收？

未必係果個office，公務員本質係護短，圍威喂

有d應該係未番過工

公務員見到笑到碌地

利申:公務員

老實講對小店黎講係難, 仲要洗個blender

公平d講，想問一句，舖頭有冇講定聲製作需時要一個鐘時間到先？

利申：最憎未審先判未知事實全部唔會亂比意見。

你因住佢又起你底搵野話鳩你轉移視線啊

首先要搵到果個呂生出黎

同食環係樓上樓下

走撚左十個得返22個人 叫左32杯, 邊個找數呀

仲要每杯都唔同野飲黎

個FB POST都唔見埋啦
仲呂生

我想做政府工啊 名義上6點收工,實際4點收,又可以賺多2個鐘頭糧,正啊

推到班友仆街

拎飲食同醫療比較完全係偷換概念

就算你走入KFC呢類快餐店 叫一百隻外賣雞都要等返半個鐘有多啦

野飲如果要沖唔係直接機出 1-3分鐘一杯真係唔奇 材料通常會預多 但會唔會預短時間咁多杯用嘅材料就應該好少有

Btw醫療無人想等咁耐，但可以點 鬼叫窮呀

呂生應電話話要收工啦無人啦，唔係話佢走咗喎

的確，有冇講定好緊要
正如呢度有人覺得整杯嘢飲要一分鐘一杯先合理
鋪頭冇講定已經蝕咗章俾人反咬

叫pizza都會話預番要等幾耐啦 聽電話個人有冇同人講聲先呀

成間鋪所有人淨係做佢一單生意咩

認同，上面話一個鐘太耐果d，係未未叫過外賣，pizza hut叫一個餐都話要最小一個鐘啦

心水清

兒登係講道理嘅地方咩？
佢地好似未叫過外賣咁，正常賣嘅都有講聲大約等約耐先送到，買嘅都會問聲幾耐送到。

睇fb講 同事接單後3點9再打俾出post個個人講order 要整
想知個位同事有冇講定要等幾耐

留名跟進

如果真係呢間,真係細到...整32杯真係玩野

冇呢個人 / 無嗌過

唔好話外賣啦
有時堂食都會講塊牛扒要預返20-30分鐘
焗飯會耐少少喎 O唔OK呀
唔明點解一味插政府班人

推到班狗官仆街

有生意做唔通唔做？嫌錢腥？

上文有人提店幾多人手幾多機器同時接幾多單大把嘢可以隨時改寫結果，有乜好未審先判啦…問清楚做多d資料搜集唔係更應該咩？

push 正仆街嚟嘅

你老尾張貼紙仲寫住品嚐期限2小時
咁樣計落第1杯整既送撚到去都差不多個半鐘

小店根本就唔應該接呢個order 啦
成個半鐘頭個幾杯仲飲得？
做唔到又死撐

成日炒車 依家見到呢d公審post都睇定d先

成個幾鍾都未送到

人地而家悔都冇得後

CHILD 登係咁!
工又冇返過，外賣又冇嗌過

其實間舖接呢個order 已經輸咗
係人都知元朗巿中心啲交通西到喊
佢拎住32杯嘢行又遠撘車又塞又兜
有的士載佢真係已經神乎其技

所以間舖同叫外賣嘅都係缺乏經驗

只係人地都上咗車嚟緊
等多陣飲多杯嘢有乜所謂
玩到咁串真係好仆街

因為連登仔憎政府，唔理好醜點都插咗先
其實就係兩邊溝通有問題
咁少事都po上網玩公審唔知咩心態

想問而家呢個情況同地產霸權有咩關係？
又偷換概念？

講真你唔講等幾耐，兒登仔又講到話整一杯要成個字一杯，唔通又要人等到深宵先放工咩？等到6點仲未送到唔見人打去話唔要一樣可以比人話明知呢d係耐嗨…等下都唔得。

跟本連登仔都未搞清問題係邊就學人嘈學人判。重點係雙方有冇釐清製作時間同願意等嘅時間囉。

講真,叫個個又ON9,
接單個個又on9,
32杯,你都會同人講,起碼要30-40分鐘先做好,
而且等齊先出車,的野會溶撚哂啦,
一係你有設施防止唔解温
(32杯,杯杯,咁WO,唔好玩啦,買個雪櫃都唔夠放啦)
基本上要分批出

叫個個又唔問下人地做唔做到,
做幾耐,再睇番自己幾點放工,等唔等得,

好啦,當個大佬萬歲吹雞請飲,
當佢大家打工,乜7都唔理,你有你落ORDER,
我有我聽電話接單,
屌你老味,過左9個字你都識打電話問去到邊啦大佬,
重點,呢個時間打去,人地都未出車(佢要攪一個鐘先上到的士),
咁你都識話CUT單啦

無計,香港人9流流就係咁,
打份工,HEA下又一日,做咩咁落力,
所以攬抄,最後上報,打電話個個又死,
接單個個又7,俾人知道充大頭,

不過,都有機係個ORDER條友仆街既,
可能係威係勢話32杯要攪咁耐,
我地都等,吹咩, 點知最後放人灰J,
咁就GOOD LUCK啦BRO

推丫推丫推丫推丫

發現有啲人一係特登搵交嘈一係弱智

連登啲人真係連邊個打開門做生意都搞唔清楚
打開門做生意果個一定係要比人諗多一步
特別係飲食 等餐時間一向都係好敏感
唔係話你一個鐘整32杯快定慢
而係你收到order果時有少少經驗都知如果要等得多過一個鐘
至少先交代聲排 你交代左佢都照落單照走單你屌佢就好合理 自己冇交代 然後比人走左單怪人？
如果你話個客要知整32杯野要個幾鐘係常識
做左咁多年生意 飲食要客人等得奈就有機會比人走單都係一個常識
你做果個應該係最清楚個時間
你都唔提佢一下 咁個客點解老馮要知道你要整幾奈？
走左單損失果個係你定佢？

屌你老母，條友心理變態反而話人變態，肯定係個d自己唔識又要扮專家又投訴人個d變態，一杯一分鍾都要三十幾分鐘啦你老母！

心水清CHING

如果整32杯係快定慢都唔緊要
咁即係班人明知自己要準時走
但4點先叫有問題啦

果32個人有冇人出下聲，出賣下班自己友啊!
究竟件事有幾咁ON9

依家供墓員一身蟻
邊個損失大

似係班人已經去左第2度買/預佢送到黎真係走左

跟本係d弱智仔覺得好似好好玩係又圍威圍嘈靠邊站唔係又圍威圍嘈以為自己好有正義感，有個腦識得分析思考都唔會咁啦～

佢哋call齊消防食環玩返間鋪轉頭都得啦

反而覺得啲老虎珍奶出得太快 啲人會慣左沖得咁快
一分鐘出一杯

你買珍珠奶茶有冇人叫你等2分鐘呀？

唔會架麻

不如公審呢班弱智仲實際，至少呢班弱智真係事實嘅全部。

咁個花生就真係抵食啦

3點7就叫啦, 3:41 已經入晒單
聽樓上講話政府收5點半
估唔到佢個半都黎唔到喎師兄

如果係樓上間鋪咁就仆街啦 得一個人又搾汁又盛

所以依家笨柒左既咪係間鋪囉

其實你啲字唔洗咁大隻 正常人都會睇到你寫乜

紅色大字我屌你老母

岩, 老闆同打個仔諗野係唔同

所以咪話連登啲人跟本就係一班反共產黨嘅紅衛兵 如果個客係的士老就岩 係公務員就錯 咁就唔好懶係有原因咁討論點解佢係錯啦 一句話公務員就係錯就要批鬥咪得

連登仔話你聽落咗order就等到深宵都要等埋落去，唔係又比人公審。

Lands真不愧為做濕鳩政府部門

平心而論，小店已經好快，d野飲要沖，小店老闆點l知你4點幾就放工

香港人 食住花生睇戲
成千個正評

珍奶係快d，但d smoothie 又要洗又要打，打一杯都要30到40秒，真心唔知佢地點解會覺得今次小店做得慢，個陣仲要有walk in客，想像唔到店員個一刻有幾辛苦

講事實 你走入養和問下覺唔覺得要等好耐先有醫生睇？

日日放百五個落黎 起多十間醫院都無用啦，都唔夠人手開唔盡，但政府叫你引入外地醫療人員你敢唔敢先，屌你，引入黎條友張證書可能都係買返黎，比你即日做手術又點 要等唔係無原因

但都係個句 拎醫療同今次事件比喻係on9 返正題啦

又一個文盲

咁呢個你既事啦
如果你冇同人講cancel返其中幾杯 你d人走關人地間鋪咩事
人地收order就32杯梗係送32杯啦
你嗌10人份量pizza 有4個走左得返6個人食咁又唔找數呀?

其實佢話15:45個同事先打俾佢
而張單影個時間係15:41
啫係可能人地係更早落order喎

元朗鼎鼎茶去政府合署，睇googlemap 十分鐘咋喎

我就唔係果32人+政府狗
真心想知事實, 有料既間鋪爆多D出黎
唔係下下公審影張相上網就係有道理果邊

lm 食花生

其實師兄係咪有份落單

On9
一個鐘算快啦
32杯喎
你估3,4杯啊？
你平時買杯嘢飲都要等幾分鐘啦
仲有其他walk in 嘅客呢？
淨係做你一張單？
3,4點放學時間大撚把學生啦
你唔要就一早講or講定幾點之後唔要
整撚好哂先話唔要
玩鳩人咩

岩呀, 所以依家人地咪唔找數

識睇既緊係睇公墓園爆大鑊啦，
間鋪濕鳩姐， 點都唔夠公墓園仆街架啦

有預感東張西望會去間鋪頭訪問

做官大撚晒咩 推到佢冇運行

收鳩皮啦 又係哩類留言

咪撚玩啦 10分鐘
人多燈又多

Sorry 抄咗樓上話大約4點落單

上面留言話叫外賣，鋪頭應該考慮先，可以say no，真係聞所未聞，人地做外賣點解要同你考慮咁多野呢？老細間唔中請我地部門六十幾人一齊食下午茶都係咁叫六十幾個外賣，正常都會預早叫，其實問題係邊一個到呢？

但有道理應該一早有人出左聲啦？

點解鋪頭唔問下呢 ,平時Lunch叫外賣,叫焗飯個類都會問下等唔等得,因為預左焗+送有排等

32杯 你想幾快

想講 5點半前點都到，唔係上面話咩 5半都嚟唔到下話

正常黎講落單會講埋幾點前送到
如果有講到而舖頭做唔到係間舖錯
如果冇講幾點前送，間舖都要通知個客大概幾時會有
如果間舖冇問就係間舖錯
如果間舖有問，就唔會發生依件事

所以結論點都係間舖錯

你仲勁, 時間都未睇清楚已經評論

如果係我落單，一定會講定聲32杯製作需要，可能要等1至2小時，唔知客人你介唔介意先同佢做囉～

你大把生意大把學生
你要整咁奈唔一早講聲
過咁奈先整好放晒工啦 玩鳩人咩

FB個POST都搵唔到依家

你唔好留啲垃圾留言啦
搏到咪搏囉

成層樓唔多人
追下post 之前有巴打搵政府電話簿
搵到是但一個就

駁呀唔係博呀 反駁唔係反博呀
追下POST先啦駁

所以個重點係嗰20分鐘？

要整30幾杯野飲，有啲仲要用機攪，再加埋送貨差唔多啦

終於洗出左捉錯字建立論點嘅地步
睇黎討論處於下風
Sorry我打錯字 係耐

師兄, 你3點7落單, 4點48 仲係的士
杯野都變啦

要推到出面嘅人見到

會唔會應該係職員講定幾點收工啊
間鋪啲人撚知你幾點收工咩
同埋一個鐘內上埋車算快啦
你去m記叫一個餐同廿個餐都等耐好撚多啦

識野

杯野變可以當場話間鋪
而唔係貨都未見到 一句唔要就算

Ok我打錯字
唔好意思
咁你快啲反駁我啦
唔好毫無理據
淨係叫人收皮

唔係唔想同你討論
有d論點其實都buy你
但你可唔可以唔好用晒d錯既比喻
派飛機餐攞黎同送外賣比

拿, 我都想睇班公墓園死死氣去比錢找數既
但唔係貼幾張圖再打幾行字就可以公審到人

頂你我買嘢駛唔駛問埋你間舖幾大幾多人手幾多機器同時做幾多生意呢個時間有幾多人買你嘢生意額有幾多你夠唔夠貨？一句講晒我就要呢32杯你做到就接做唔到就唔好接就係咁簡單。

你又唔講要等幾耐仲要我幫你計埋製作時間預我要等你幾耐，呢個咩玩法，我駛唔駛落嚟你舖頭做個考察寫返份報告評估你一小時平均做到幾多杯再按報告你舖頭一小時平均出貨量嚟落order?

事實舖頭唔主動講製作需要要客人等幾耐一定理虧在先，唔係大快活大家樂d製作需時寫比隻牛睇咩

地政署話咩 16：48 收工點都唔啱啦下話 咁都有得幫
元朗去元朗點都唔駛八個字下話，蝸牛都到啦

依家講緊點解賣方唔講清講楚話需要幾耐先送到上去
你駁唔駁到?

咁撚狗 唔屌到佢上天花板都唔係人啦下話

屌你咪撚再曲線啦已經好撚多ON9仔架啦

姐係個客落單前要知間店果日有幾多人返工 幾多機器 間店啲人熟唔熟手同製作時間？ 你落單唔講真係怪得邊個 買野飲要等個幾兩個鐘比人走單好出奇？

佢同事ON9, 問乜撚
上到門口無人收就報警報記者話有人叫霸王外賣嘛

應該玩電話啦
樓主公開叫外賣既電話號碼出 來但其他鋪頭小心啲

點解會del咗？

32杯，計返都係兩分鐘杯，仲想點
痾比你咩

你嗌一份外賣
佢成粒鐘後先出發
咁梗係過份啦
但而家外賣嘢飲嘅份量唔係一杯兩杯喎
如果係要32人份量嘅嘢食
餐廳直頭會要你早一兩日預訂添
佢指定某個時間要、order量多嘅
根本一早就要預訂啦
再者，要放工唔要啲嘢飲嘅
都應該主動通知人
唔係等人問先講句我放工啦，唔要啦咁囉

跟本啲人冇做過飲食 基本野都唔做就真係自己受 做足都仲有大把仆街客啦 冇做足就怪自己先啦 放人上網

捉佢驗下個腦算啦
落ORDER 又唔同人講等幾耐 問人接唔接受到要等粒半鐘
上的士前又唔打去問下個客 (搞撚到的士錢的蝕撚埋)
上到去又唔報警 仲要上FB公審
雖然唔知係咪同人條友 條老闆應該要炒左果條友

個fb post 其實開左呂生電話架啦，睇下佢點搞啦

港豬做慣奴隸
唔ot 唔正常
work life balance 係垃圾

你仲搵到FB 個POST ?
請SHARE

我真係想知如果職員有講話我地5點半放工你之前會送到你嘛？店舖話ok又點睇？而家得一邊資料咁唔全面真係可以值得討論下埋定論咩？

兒登係咪個個小學未畢業連通識都未讀過？

你都白撚痴，淨係常理都諗到30幾杯野似冇九個字都唔使有啦，
仲要外賣，你咁晏先叫仲要玩鳩人冇問題？
屌你老母香港人而家真係當自己皇帝啊？

之前有fd cap左圖再whatsapp share , 所以有底

好撚可悲 不斷有人話一個鐘沖撚完仲想點
真係想頒個獎比你

睇清楚張單啦，入單都3:41呀，講咁多杯應該3點7左右打電話叫

我唔係支持政府狗 如果你地落單果時有特別提到咁多要等得奈 咁我又唔會死撐 但事實上係咪真係有特別提過而人地又話冇問題先

一身蟻？
are u sure

唔理啦 正皮推到佢仆街先

咁如果做唔到咪唔好接囉～

都話個問題唔係整得耐唔耐，係大家冇講好要等咁耐嘛！弱智

不斷有哩D回覆 好撚正義

你想講五點定五點半呀？

32杯 想一個字搞掂？

兒登個個16歲青頭仔邊個會做童工呀

駁唔到？

都似係d lunch 後即慶萬歲， 30幾杯傳外賣紙仔一個圈都成粒鐘， 再打去落單又講一輪，杯杯唔同下下要洗，有少少社會經驗都知唔會快到啦

我知 要CAP圖哩個POST上面都有啦
問緊仲有冇LIVE緊既POST

接到32人份量既單知道做唔切咪唔好接張order，咁簡單，想挑戰速度咪同個客甲一甲時間囉，但又唔去做

其實3:41 分係咪接單個刻 咁接完單先開始整囉

點解啲人講到3:41 係做完整好曬
但4:48仲係的士

又有

駁唔到架啦 之前仲有個傻鳩叫我博佢
一係就話你買32杯預撚左好耐架啦

1823

所以咪話雙向囉
職員可以提預幾耐但無提
客可以講最遲要幾點前到但無講
放上黎公審就係on9

咪係囉
唔同款嘢飲都應該一次過做起㗎嘛
間舖應該兩分鐘就起到貨囉

推到有真相

Fb 啲post del 晒啦
可能出左電話no. 又出姓氏 又地址
啲page admin 咪del post

希望間鋪既員工/老闆可以講多少少啦
唔好企係有光環果邊公審人就當係道理

駁唔到話人大大力咬住你 做乜鳩

你仲要提早收工玩鳩人

嗰20分鐘其實都差幾遠
你諗下要你等半個鐘定50分鐘個感覺都唔同啦
而且重點係15:41係落哂單，啫係可能唔止20分鐘

而個店員亦無將個客幾時落單講出黎
淨係話自己幾點收到電話，用自己角度出發

笑死我

留名跟進 政府啲仆街

收工仲搵鬼飲咩

如果我係店主就帶埋個32杯野 第二朝上去收錢 為啖氣又好乜都好 唔俾錢就當食霸王野報警處理

啱呀，收工飲咗點返屋企食飯

麥當勞都要60min up
pizza 都30-45min

1hr 完全合理

又黎時間論
係啦, 1個鐘沖32杯好快啦好叻啦

正常你等左一段時間係咪會打去問下鋪頭咩進度？就算唔要起碼減低人地損失。
唔怪得香港人係日本book左野又唔出現。

屌你弱智就收聲啦

能樣

喂大佬我哋公務員為人民服務飲杯嘢都等咁耐間嘢抵屌啦

人地無提早收工喎

咁你做唔切, 咪接單果時講清楚, 要等一個鐘以上出貨囉

其實好簡單一句唧

有啲難去叫鋪頭人出黎講幾句
小店都應該知自己可生產承受量
應該估計到製造到運送時間話人知既

麥當勞同PIZZA 落單時寫清楚幾時送到, 同呢單唔可以比較

你去starfcuk 叫杯java
都3min先冲好
未計洗

20杯*2.5min=50min
不太過份

其實我覺得打到電話去，人地話唔要，兩邊都一定屌哂鬼架喇
一邊就覺得整咁撚耐，到收工先送黎，緊係話唔要啦
另一邊就覺得我都整好哂上埋的士諗住送過黎先話唔要

但最pk係明明雙方都有責任嘅野
要開哂名同電話放上網黎公審
係我就唔敢再係呢間舖叫外賣喇
公開啲客嘅私隱咁無品

點解唔可以咁做?

鋪頭D人FB出POST公審人先喎 出黎講多少少有咩咁難
如果真係咁有道理

今次仆得街啦，得罪公務員邊有運行呀

半個鐘係 4 點15 ， 佢4 ： 48 先開始送 唔係到步
足足整左一個鐘未開始送

整唔洗時間咩閪客

講緊佢可以提下個客 需要等粒幾鐘先整得完
唔係講緊佢沖得快唔快呀, 聰明

點解咁多人一口咬定無講整幾耐呢！

但中間個客冇打去催過單？

有講到就講左出黎啦, 有光環唔識拎啊?

此post已完
自己攞黎7 呢鑊真係撐唔過
可能原先吹水話半個鐘後到 點知遲哂

見佢post 都冇講到自己預計時間比人聽
跟住見啲fb comment 啲人問有冇同人講大約時間又冇覆
我估佢冇做呢一步
有少少蝕章囉
不過元朗8樓啲人都唔抵幫架啦

駁唔到啦，最大責任係鋪頭， 依個post 完左呀啦，大家駁下一個post 啦

點解唔係個客等唔切就要問間鋪限時內出唔出到貨？
如果間鋪本身已經好多訂單
要好耐先出到貨的話
間鋪就有責任同個客講要等好耐

但如果等得耐係因為個客落的訂單太多
咁個客理應知道等的時間會較長
而呢間店的製作運送時間係咪真係長到不合理？
至少我唔覺

啲時間愈講愈後
15:41 已print單
店員話15:45先收到（同事）電話
呢度又給咗15:51先叫外賣

推post啦

你識講雙方都有責任
但就得間舖承受晒損失

呢啲誤會
其實等多幾分鍾飲多杯嘢就好來好去

可能人地諗有d野飲係整定左

得罪我哋公務員，公審返間鋪轉頭啦要。我哋公務員遲返早放呢啲常識都唔知仲做生意 學多幾年先啦

D 官好仆街
但好驚小店俾人攪
用衛生理由之類

香港退步左70年

你公開果個呂生, 好可能佢都係落32人最低級果個

根本唔到佢話事, 好撚慘

你lunch時間堂食叫左個焗飯
半個鐘之後個伙記話仲有2分鐘焗完
之後再同你講 叫焗野預左耐架啦
堂食咁多個客 要等好正常
你都心諗 屌你老母一早講話要等半粒鐘 我叫第二樣啦

你叫過團體外賣未？
叫32個飯盒，由叫到收到，over 1hr真係唔奇
叫1/2個，同叫1x個，時間完全唔同

而家唔係啡/奶 一冲就得

佢如果5:30先到，係唔合理
但5:00前到，未收得工，走數就係有問題

邊有人理間鋪承受咩損失 個個都企係公務員個邊

即場去買三十二杯都要好多時間啦，何況係外賣

打和啦, 但間鋪真係要醒水少少
下次有人叫80杯真係仆街都似

咁佢係咪特登淨係唔應個 part 定係全部無應先？

頭2行手寫，有可能再打去改單

你講野都幾無point

測繪署有一半人番8點 放16:48
人地真係放左工

無架, 生意係咁架啦, 道理係你度, 但係錢係人地度

你無講清楚保障自己, 咪蝕章囉

.....
其實你明唔明?
點解佢唔一早講話要等個半鐘呢?
如果佢講左, 個客就可能話唔洗啦, 哩件事就唔會發生

等睇炒車

我都唔知點解收工唔飲得

32杯野飲，落單製作仲要送埋去要搭車先到既地方都係用左個零鐘又點會叫做唔切呢
就算你叫一個飯盒但送既地方要搭車先到加埋都要半粒鐘啦

Btw,政府工真係好準時收工，一夠鐘一個人都冇

飲得, 但佢黎到D人已經走晒

飲住點樣搭地鐵

注意樓上係話收工唔係收「咗」工

咁我覺得飲完飽咗食唔落飯仲合理

美國運通黑咭

其實好多人等睇政府狗仆街
冇得打和啦

仲叫你等多幾分鐘，大家都好做

收工唔係唔飲得
但你坐的士來到 班蛋散已經收「咗」工 又何來飲呢

政府做野亂鳩咁黎，因為做政府嘅都係鳩黎
自我為中心大曬咁

問題根本叫外賣比唔足時間舖頭處理，係合理時間送到唔比錢

正常人係香港叫外賣一個鐘係非常合理，好多大集團都做唔到，唔好話細舖

用咗心靈感應知道老闆無講話幾耐送到，大家唔好嘈了，係間鋪嘅錯

的士要幾耐到？

根本講明要等就無人有聲出，唔夠經驗定貪心？

再講，俾你咁唱，我諗成個政府合署以後怕咗你，唔敢幫襯，good luck。

你自己收工都唔會無啦啦係公司攞住杯野飲走啦
有時又要坐公共交通公具唔俾飲食
點解收工就一定飲得？

推到有人找數

做左十幾年office幾間公司...次次叫d大scale外賣都係叫秘書姐姐或者係office內嘅‘歡樂大使’落order...（邊個萬歲都係同一個人落單）...幾間公司都總有呢d人係個team入面

呢個role通常叫慣下午茶/糖水，有十幾張外賣紙，亦好清楚外賣通常等幾耐...阿呂生好明顯喺呢方面唔夠經驗又唔夠醒目，我諗唔止間小店屌佢，可能連office同事都因為放工都未飲到杯野飲而屌鳩佢

幾時送到上黎既話事權係間舖到，幾時黎到酒店住個話事權係個人度，所以有話事權個人係有最大責任
你講得冇錯，所以如果香港人係日本book 左野唔出現當然係香港人錯

唔清楚 所以希望事主再係FB 開過個POST
交待清楚, 而唔係好似連POST都DEL埋
有理既連登仔一定會幫你主持公道

冇D西外賣單姐，放工咪又自己一個去買。

留名

飲食業vs公務員

發夢夢見你地炒晒車

根本唔係 一杯嘢要整幾耐、幾多款、Pizzahut、幾點放工、公司有無人⋯⋯嘅問題

如果，只係如果啫，間舖頭實牙實齒，答實幾點有嘢飲，但事實上做唔到，咁大家換受到遲幾多先Cut得單呢？

前面有巴打講口頭承諾都有法律效力

希望店主可以講多兩句，或者有人發夢發得清楚少少

頭兩行係open key喎
就算當佢改單，改兩杯真係咁大影響？
而且又會無啦啦變唔15:51？邊度出過呢個時間？

你夢到啲咩？

真呀, 公道自在人心

你講乜鳩呀施主

你老母咪撚再講間舖有問題，一個鐘多啲制作加送貨時間係非常合理

仆你個街，政府幾點放工關鳩間舖乜事，係唔係要幫你諗係放工大食會定係開OT 老細請飲野

夢到炒咗車

睇得出你真係對人唔對事

無問題, 佢除左打錯幾隻字之外都明

屌你！ 當佢整一杯要用1分半鐘時間， 果到32杯都最少要成40分鐘以上啦！take orders之後要預備又野咁！ 又要送埋過去點計都要成粒鐘啦！

有時啲嘢食唔起就唔好食

如果你去wedding成百鳩幾人，成個廚房得一個廚，你會否屌鬼。

係就講多D啦

發夢撚同炒車撚都收嗲啦

你地同樓上又餐廳又醫院又飛機嗰啲一齊參加冬奧啦
滑坡咁勁

似鋪頭老屈啦，唔趕時間洗乜塔的士

你同連登仔講腦、合理、責任心同同理心就知講唔到落去啦

講撚左成個POST
都仲可以有人衝出黎話32杯野飲1個鐘沖完好合理
但著眼點根本唔係哩度
事實證明有幾多盲反/ 真係無腦既會員

屌你咪撚on9啦 半閘有幾難明丫
盤點都係咁撚樣啦
縮返你老母個閪到啦

痴線，咁快爆post，班公務員真係好得閒，到牽涉自己利益幾咁積極發聲

拎住32杯野飲行2.6公里，元朗又咁撚逼，趕唔趕都唔行啦

所以而家攬炒開名咁無品？
我就贊成上面巴打咁講間舖唔好打照送上去收錢

如果係我
夠鐘未到就會打去問佢乜情況
未出發就叫佢cut 單算數吧
出咗發就當做好心等埋佢到
不過下次blacklist
話出發但昆鳩我勁耐都唔到嘅話
就打返去都費事
佢上到門直接叫佢走

負評你老母咩
成班駁唔到 淨係講已經好撚快 無同理心

老老實實, 憑咩要接WALK IN 先

你理撚得我32 杯定320 杯

我ORDER 早過WALK IN ORDER, 係咪要做左我果個ORDER先

M記pizzahut有寫明幾點左右到係佢地公司嘅事
人地鋪頭冇責任同主動你講幾點到,你自己問佢就第二件事
如果人地鋪頭冇同班仆街公務員講實幾點到的話即係送貨時間只要係合理就OK
咩叫合理咪就係取決於沖32杯野飲時間要幾耐囉
仲有人話重點唔係呢點,仲有面屌人

乜叫食唔起？
咁香港普遍大集團都食唔起啦

如果由落單到送到，個幾鐘係非常普遍
你係乜鳩高層，可以即買即有？

所以咪抵比人走數囉
蠢左就公審人

講到肯撚定間小店冇講明整32杯需要一定時間咁
話人冇講嗰啲又會咁肯定嘅 ？

細鋪有生意點會唔做！ 有walk in order果一兩杯實會做比你先， 但D單多起上黎頂多問walk in果班介唔介意等一陣